Monster Hunter Rise: 雙刀討論區

有無巴打用雙刀 可唔可以入黎分享下心得畀新手

唔好貪刀

用緊麻痺屬性

出現鳥

想知有咩上位裝推介

空戰完全唔知自己做緊乜
全程起跳+X 有危險就ZL+A走
龍訓低先上苦無+亂舞
硬係覺得打得好慢
有D想轉武器

空戰唔知做咩 X 2

有 雙刀黨忠實黨員 我依家都係keep住用空戰

好屈喎空戰
一下a飛上天 向地轉 轉怪既背 或者轉走閃避都得
啲攻支仲有操蟲屬性 勁快操龍

痴撚痴攻擊打錯攻支
我唔係支那人

留名 用緊大劍 想得閒玩下空戰雙刀過下癮

空戰雙刀好撚勁
跳上d高既龍度轉尾又得轉頭又得
仲要打擊數好多

有無咩上位裝推介

我都研究緊 著著套上位新手裝算

上位雷狼龍唔識用空戰雙打
直接轉番普通雙打爆佢算

原本過招攻擊力低到
低過World好多
Capcom擺明要你唔好用佢齊齊起飛

每把屬性合一把

本身覺得鬼人化好型
但係太低攻

用番笛

用左一陣空戰
跳到悶，畫面又花
用番太刀無雙先
單機用番盾斧防反，有番d 技術要求

我覺得空戰都好有技術要求喎

有冇片睇下空戰點玩
我打到上位6星就空戰唔到
空中比人撞兩撞就死又控唔到
冇大家講到咁易玩wor

啱啱買game
點樣空戰

A劈中頭由頭開始轉到尾
A劈中尾由尾開始轉到頭
仲要好多龍打唔到空

玩一陣先有

係 跳起左有一半招自動避埋

雙刀黨留名

第一次玩mon hunt, 雙刀
怨婦 （爆破）
暫時上位 鐮鼬龍王 （看破）
鬼人 大隻就不停空舞 細隻就x平斬
大概就係咁

都算快

當武士道雙刀玩，有xx既感覺

空戰係咪可以做到隨意兵長斬先
係既咪練下囉

另外問下
今集有冇招技係強化空中攻擊既傷害？

空戰雙刀總共有三次調查打位既機會
空舞有無敵幀 並且會決定第一次打位
擊中後自動接既螺旋上升斬都有無敵幀
上升斬多數打4hit 一路打會向上調整高度
隨時都可以x用空中連斬中斷 但最好打完上升斬黎獲得最高高度
空中連斬有4下 根據你左菇方向會有小段位移 可以調整打點 避技
最後可以接a用兵長斬 第三次調整打位
兵長斬可以根據菇既方向調整打位 前 左 右 調唔到去後（跟相對方向）
如果你係龍中間兵長斬 菇方向向頭就轉去頭 反之就尾
兵長斬成功會自動固定路線係龍背 同世界唔同
但有機會固定位置唔好 有轉但打唔到傷 例如雷神

兵長斬到極限位置會變成空中陀螺轉落地 假設你係禁a既時候菇向住龍中線以外既方向 9成都會變成空中陀螺轉落地
由於兵長斬跟中線行 空中陀螺轉通常打得極痛 因為會打落頭尾到
可以用菇嘗試拉返向反方向 盡量令頭或尾食多兩下傷

實戰打法唔係鳩上 嘗試利用無敵幀閃技上身打
大倒都係靠苦無 >獸閃 >亂舞
暫時講空戰 之後想講再講

空戰打火龍好勁

鬼人兩野兵長斬如果中7，8成 基本上可以鬼人強化
唔需要扣耐力都出到兵長斬
鬼人強化完耐力都補完 又可以重複

雷狼係空戰天敵, 招招對空

有冇上位配裝分享下 武器都係迅喵?

哇屌

雙刀黨忠實會員見到咁多人玩雙刀真係好開心

我直頭換埋翻身越牆 空戰100%

4月底可摸耳有黑狼鳥
想要把扇

不過今次把怨婦伊力丹雙刀都型

雙刀黨蒲頭

幫我撐10秒

Switch 鬼人化亂舞

即係空戰有無敵時間？

斬味剋星

雙刀合咩武器好

我嘅角度係唔需要空舞有幾好，只需要佢好過陀地
我就算係位移，短我會用b，長會飛蟲
更何況我通常都帶2/3級 迴避up，移嘅速度同距離同太刀見切有得揮
論傷又不如x
點解唔帶空戰？

何況空戰起手式，兩把刀一齊斬已經有兩下50幾（迅刀+100%會+超會3）斬得高果兩下我上到70，啱位咪接o唔啱位咪落返地 (陀地好似一下十幾，唔肯定total DPS)
反正唔覺得空舞會輸比陀地

個個都玩太刀，仲以為自己係異類
(貪打得快，易避到，但真係勿貪刀)

睇左上面巴打教玩空舞之後 發覺真係有輸出好多

新手玩緊
但係個感覺好似鳩㩒咁

空戰有時會自動插尾插頭 鬼人化嗰陣先會？

同埋成日多手用鬼人亂舞打空氣

用緊麻痺傘劍+上位蟲裝+麻痺強化護符+食特殊強化貓飯，團戰超爽，正常龍一場麻到4至5次，就算對麻痺高抗嘅都麻到2至3次，麻弱真係麻完唔使10秒又麻多次試過有笛同隊麻完就暈暈完又麻過醒返已經可以操龍條龍企喺度成分鐘任打lol

集會幾hr先上位？

4

你都識講自己多手唔好亂㩒，個腦當佢片手咁用就會好好多，練下佢啲動作，知道每下制做緊咩，亂㩒唔關雙唔雙刀事，太刀我都見一堆人亂黎…根本唔知自己做緊咩

啱啱空戰雙刀打完村大連狩，準備打百龍青熊

但重係玩唔慣空戰+獸化，陀地+鬼人易用好多

可唔可以講解下啲名詞?
咩獸化、陀地、無敵幀
兵長斬我就知

咩係兵長斬

太刀會諗幾時ZR+B 之後X定係ZR

雙刀好似攻速快到諗唔到
練多陣先

好似進擊的巨人個兵長
沿住隻怪咁風火輪咁斬

突進斬+鬼人獸迴避斬=手動既血風獨樂喎

哥德水母係邊到揾？

我都唔記得咗可能潛水艇啲貓執返黎…我無印象自己執過但係又夠整到把野升到第二級

終於練熟左空戰
用黎打妃蜘蛛好精彩

其實㩒落去好無腦，地上就xxx 接o再xxx接o又xxx， 有機會先接xo 空戰多啲玩法有趣啲，呢個等其他人講，我都唔係好叻
係要醒水識閃，不過種種冇盾嘅都要識閃
太刀咩制都可以起手，又要接居合/見切，反而難精

雙刀是咪要整屬性會心 得鳳蝶裝係有
唔識砌裝 有冇高手可參考

空戰對d細怪爭d
有時你轉落去個下未必車中就成招空

想合迅龍把會心裝，配金獅超會心，加弱點好似好痛

刷埋弱特珠

其實如果蟲技唔食屬性既話 有需要整屬性會心裝咩？

有無人一齊研究下屬性雙刀 依家多數都係物理

有件毒蛇腰都有 我都研究緊屬性雙刀

冇乜選擇

糰子雙刀打天下

我每屬都整左把

係咪都揀高rare D 個把定點
係得雷屬我會揀Furufuru有埋麻個把
其他同屬性望落冇乜分別

暫時係 到時有新再整 我揀屬高同斬味
有埋麻個把幾好用 一場點都最少麻到一次

唔係潛艇
成隊貓狗出動去 有格發光魚 嘅地區

係丫係丫我剛剛都發現

單人打雷麻打雷弱龍都可以用下，但係打團戰單屬其實好啲，同屬主要分別通常係會心丫，有無防加丫，多唔多裝飾位之類，不過我就樣行先，邊把樣靚咪整邊把，兩把都靚整兩把，方便襯衫

屬性會心包唔包毒麻眠

立體機動裝置

雙刀黨蒲頭

玩慣陀地依家集會任封頂練埋大劍輕弩先知有空戰
搞到今集玩咗咁耐以為自己手殘 點都出唔到轉轉轉

有冇人有配裝推薦

應該唔包

極度懷疑呢個係分開兩把一把雷一把麻

雖然高攻有麻又可裝三珠
但用落都係覺得怨婦rare 3 個把輸出快啲

一定整泥翁 把野好有趣

以mhw嚟睇就唔包

雙刀招JUST反 好用過其他武器好多 向條龍既招式沖埋去就反到

可以主動撞埋去好好多

雙刀打雷神真係好Q爽由頭斬到落尾再由尾斬返上頭

不嬲有毒麻眠都低攻D
仲未計怨婦有爆破

街場同太刀撚互反

所以我會選擇單屬打團戰用，純麻打團戰有其他人做輸出，一場麻到3到4次其實個價值好高，爆部位斷尾相對又易超多

有冇main空戰雙刀既架仔yt8睇下

just反即係咩制

好多集都有用過雙刀
今次見要插個buff再刷打擊數 勁大硬直 走左去玩長槍算

係咪遲d有得換走果招落炸彈技？係既可能試下玩

核心技黎喎 睇住個標記爆幾百傷真係好撚爽

ZL+A 撞到攻擊會出牙通牙

我知好勁，但個節奏變晒好似另一隻武器咁
玩唔掂

今集冇錢合哂咁多把

其實都係倒地果陣出姐, 係你迴圈前加呢一下
出完可以直接駁其他招既

但呢招佢插完苦無後會退後一步
要行番前先亂舞到

屬性雙刀係咪都係
見切，屬性會心，弱特呢堆技多
今次第一次開荒就玩雙刀

空戰掃一掃背每hit 都十幾二十
又好似冇乜必要用呢招

基本上唔係倒地都好少用
得閑飛上去亂舞斬多幾下好過

細隻既怪難掃

倒地確保苦無食得曬亂舞先爆再用啦
平時放左都堆唔高個數 又成日插落肉質差既地方
不如跳多幾次留翻個蟲J回

我打細隻就放棄空戰平地XXXX算數

適用於所有武器

我平時都係倒地先用
打緊多數用J回

得飛雷真心覺得難
速龍勉勉強強

3G後代代都MAIN 雙刀
雙刀勝在易玩無咩腦 ，入門簡單 非常推薦新手用
兵長轉係自從有高低差後出現 （MH4打後）
自發空戰（非兵長轉）就得 MHX XX武士道先有，所以當時騎龍都可以好快，打巨獸超爽
今集合哂2個黎玩，打泥翁好似玩過山車咁

咁有腦嘅人要玩乜武？

可以試下長槍統槍，加埋新技無雙刀咁易舞得掂

片手囉
雙刀算無腦咩, 划下水係幾易
但要打得高輸出都唔係咁易

呢招係陀地流先好夾，空戰吉完都唔知點連招

其實有冇人用第三招蟲技

空舞轉完多數都飛到勁遠搵緊下一個TIMING果陣避招用/用黎埋身
陀地反而成日觸發唔到牙通牙

我都係用翻身cd勁快 可以係咁飛

雙刀麻一向都正 團戰有一個打控場爭好遠，以為打2g 我用麻長槍

但solo 除非為左爆部位，正常唔會用純麻啦，打得慢好多

仲以為冇咩用, 所以冇解到
招野其實就係單純拉自己上去?

好型，但加埋都唔係打得多傷

想睇片，空中好難控制飛去邊，用得好真係進擊的巨人

我玩陀地成日鬼人到唔夠氣迴避，靠牙通牙同行路避招

係，不過「打得高輸出唔係咁易」 呢點APPLY係所有武器黎講都一樣，雙刀算係易舞得掂個種黎，個人覺得
DEMO 怨婦我用雙刀其實快過我用笛
不過玩雙刀都唔係玩高輸出架啦，我玩效果

係 拉完岩位可以直接x再駁a
唔岩位可以用x 濟一濟空 睇岩位再用a飛落去
如果飛完見隻怪用對地技撞埋黎 可以用x濟空再用翻牆 持武都可以hold好耐
最緊要佢回得快 可以 翻牆 > (x) a loop
咁樣玩係爽 但就少左本身地a空舞果下輸出

其實唔係打特殊怪
係地下nonstop 轉仲打得快

我自己有固定團，團隊入面雙刀職責算比較低
唔似笛鎚要瞄頭
我多數負責洗頭同洗腳同cc
其實我唔太用風車 因為我落刀位其實全部係下面

獸鬼B前一下打多4Hit4傷
再接鬼亂/兵長斬囉
你轉咁耐都要抖啖氣啦
Step一下好難咩

你用獸鬼有冇配埋體術或者強走？

新加入雙刀黨
銃槍 同 大劍 已經玩悶左

長用怨虎 / 迅龍 雙刀

原本個A移位幾好用 打細隻怪 會好好多

空戰就 隻野幾長就都足幾長

基本上對住個頭A 就轉到落尾

利：村 集全部都用雙刀過 空戰無敵時間太勁

依家準備玩輕弩 玩速射散彈/放射 幫雷神洗頭

還掂雙刀套裝 都好多會心 同弱特

雙刀武器同防裝你地用咩

想問雙刀有咩技必要

刷到弱特2 1洞石
用緊

雷狼頭
雷狼甲
冰牙手
金腰
金腿
迅龍刀

珠未整 唔太識砌裝 有冇嘢要換

雙刀 體術洗唔洗

rise先玩雙刀 空戰好夾 但玩緊物攻雙刀 有無屬性雙刀裝參考下

其實空舞跳左上去唔洗禁執著要用兵長斬 滯空越耐就越容易比怪打 有時直接接個X拉返落黎再打過仲好

btw如果招反擊空中都用得就爽

玩雙刀 洗唔洗 體術 利刃 定其他重要啲

雙刀最重要 會心 屬性 呢兩樣野未滿之前其他野都要讓路

而家個人覺得屬性最好係
蝴蝶頭身白兔手毒蜘蛛腰金獅子腳 護石1lv弱特2lv窿已經ok
插埋珠就出到lv5 ge對應屬性強化 看破5-6（睇武器有無窿) 屬會lv3 弱特lv3 超心lv2
多出黎d 1lv窿建議插快磨

上位開荒升邊把雙刀先好啲？ 用下位怨婦雙刀solo 打傘鳥已經係不停咁狂斬都要斬成十三分鐘

Okok 弱特係咪唔好用 直接看破加會心最好？

雷屬雙刀邊把最勁

一路用開大劍，今集頂唔住轉雙刀

今日有無強走藥食

或者最愛菇類呢個技？。求教

弱特好重要 3級就50
你看破推盡都係40 係兩個都要 起碼會心推到上80先

雷狼

雙刀好易上手
用緊怨婦雙刀 加火龍裝

感覺雙刀都係配會屬勁d, 打算整晒咁多把屬雙刀，
想配會屬，弱特，超會心，看破就盡量塞d 珠，有咩裝推介，護石得弱特1

爽係爽 但好低攻

刷黎刷去得弱特1

空戰好高攻喎

無人裝跑者？

我都配緊屬性雙刀 一齊研究下

Jj龍開荒幾好 一係就迅龍物理

分享下個人砌裝方向
我係砌 看破 屬會 超會 同 各屬強化
外加迴避距離UP FOR 鬼人化(獸)個墊步
因為空戰 所以我冇諗弱特方向
依家用緊 蝴蝶頭身 白兔手 金獅子腰腳

個人幾鐘意迴避距離UP 鬼人化個閃 閃得快同遠

同你一樣,但我用迅龍腰可以閃遠D,唔想用蟲去追怪

我本身都用迅龍腰
之後 迴避距離UP 原來可以插珠就轉左

有無話各屬性邊把武最好

暫時知雷屬雷狼刀

我個人用 火龍(冇負會心) 泡狐 飛雷 冰牙 龍係公會2
都係有會心(除左火龍)

有,啱啱升上位出左粒2lv體術護石
加件白兔尾
今集有耐力蝴蝶都好少啪強走

我係配體術4
因為用鬼人化獸 追怪有d慢
用體術4可以係咁dash / 插2粒迴避距離up都得
耐回係闇蜘蛛手送

護石未刷

3粒地學可以轉任轉

我諗緊力解係咩一定要上3lv 體力減50% 其實好高

用落其實lv2我覺得夠

講下開荒流程，無護石要求
用特典粒看破1護石就得
刀：傘鳥 泡狐 雷狼 冰牙 電龍 怨虎，龍系忘了邊把
中間水獸 白兔 可做住過渡先
下位都係鐮鼬套裝捱到冰牙腰搔鳥腳出看破7

打完村，村長送5張神火票
可留返整上位巫女裝

上位鐮鼬s捱到hr6
中間傘鳥 電龍 水獸 白兔雙刀會升到頂
Hr6整巫女頭身+神火手+飛雷龍腳，腰不變
呢個時候
你應該有
利刃3 看破7 回避1 翔蟲能手1
此外有5個lv1洞&2個lv2洞
插珠之後就變成
利刃3 看破7 回避3 X屬性攻擊強化5 翔蟲能手1
*視乎武器屬性插珠
呢套應該可以捱到第時有好護石配裝

外觀

嫌醜可以用豪華版神火武士個外觀覆蓋下半身
髮型我試過都係豪華版個髮型最襯個頭

要放頭post

鐮S 真係上位恩物，有體術看破啱晒雙刀

我
雷狼頭
蝴蝶身
白兔手
翼蛇腰
礦石腳
看破6 屬會3攻2弱特1力解1

啱啱上HR4 雙刀留名

五色雙刀你地簡邊把
冰-冰牙龍
龍-公會

計埋雷麻/爆破要七把
見過有人話火系用火龍等下集G位升金銀火
咁我點解唔用住斬味好啲既傘鳥先呢
佢仲要深信歷代終盤既金銀火都係火屬代表唔會差
但今集已經將前代各系代表的水獸白兔電鋸變成二線了，金銀火出嚟都唔一定係最強火刀

我自己揀咗
火：傘鳥
金銀火未出我諗暫時呢把比較好
水：泥翁
雷：雷狼
屬傷高，係最尾要佢哋粒玉難刷啲
冰同龍一樣

我套裝係看破+屬性會心+弱特
所以武器唔帶會心都得

新手有問題

狀態屬性(眠麻爆毒)儲夠特定數值就會令魔物陷入異常狀態。

咁元素屬性(火水冰雷龍) 係加多一種屬性傷害？
係無視肉質個啲情況之下，如果把刀物攻100屬攻15，理論上我打隻怪隻怪就受到115傷害？

屬性狀態異常關唔關武器屬性事？
陷入某種屬性異常狀態(例如水)再用水刀打會唔會有加成？定係中左水屬性狀態嘅怪要用相剋嘅屬性打？

留名研究

麻，爆呢d唔計屬性攻冇理到
furufuru個把雙屬好似低攻低斬味冇咩力水

裝同路 係睇要會心高定屬攻高
公會個把d 料好撚難擦

Xx嗰陣玩雙刀 見w無咗j迴就無玩
見r出返j迴又玩返 但玩到好撚迷惘
完全唔知點樣打得高傷
偷刀偷打都好似打得好慢

屬會心 洗唔洗配 超會心 有冇加成

空戰雷麻係團戰用架
負責累積騎乘值同麻就夠

邊把麻好用 我見有把多麻但綠斬....

綠斬咪岩哂
打異常狀態綠已經好夠

巴打有冇裝分享吓 洗洗珠或護石？

唔開事
屬性睇返個部位肉質
例如岩龍下頸水吸收15
你個水屬性數值x15%就係佢個水屬傷害

屬性傷害會唔會彈數字出黎

係直接計入你斬果吓度的

明白謝謝解答

冇買豪華版係唔係之後都會出其他外觀？

其實超會心3+弱特+小小看破感覺上效益好似高過一味谷爆看破

可以買dlc變豪華版
或者amiibo怨婦外觀囉

空戰其實冇乜幾刀發動到弱特

唔玩屬性不如唔好玩雙劍

雙刀既話跑者昂揚定利刃重要啲？

利刃
冇氣可以蟲技遠離等回氣

良質毛皮打咩？

暫時整左咁樣 見無乜人post 我
新手砌左套冰屬出來玩 初次砌裝

看破7
冰5
屬會心3
利刃2
弱特2護石 用住先
冰牙刀用呢套配百龍改 有66%會心

有送體術1 迴距2 鬼人化下可以速b閃技

想知利刃洗唔洗3
如果加個耐回3 唔知有咩效果
有冇大佬建議點改下

我岩打左半個鐘 打上位精靈鹿

唔該

有無配珠介紹
物理型
玩屬性都得

我上面post左套冰屬 第一次砌裝

Btw 改改啲冰珠 > 龍珠 就可以玩埋龍屬刀

雙刀係唔係必備跑者3 急速回耐3?
洗唔洗利刃? 見佢係咁斬會唔會斬味爆太快?

我跟左依套砌

回氣問題一律蟲技J回處理
你想撞招觸發牙通牙定走位回氣都得
技能專心輸出/利刃
尤其今集瀕臨冇氣都可以蟲技J回再兵長斬玩命
頭先有一場試過冇氣成六七秒但仲打緊未解除鬼人一直回唔到氣

空戰麻直接用把劍遮實際啲，加埋麻屬強化同食貓飯加特屬強化，入場2set已經麻到第一次，一場平均麻到最少4至5次，麻雷反而solo 雷弱龍又想麻下打特定住先會用黎玩下，效率其實慢過直接用雷屬雙刀打

水母劍遮

係……今集有蟲搞到連技超易……成日起手A果下已經無氣，但係都仲可以斬完空戰落地接埋亂舞

雷屬要雷龍定furufuru好啲？

龍系公會果把
百龍技係龍種特化
分類有個龍字都剋制
好似戰鬥暴龍獸把武器咁

果把水公會劍同雷狼龍個百龍技能on9到
水果把對識飛既有加成
但成隻game四隻怕水得傘鳥岩龍識飛
但岩龍屬性吸收最大係龍...
即係對傘鳥先用到呢把

龍果把對所有龍都有加成
但怕龍既得兩條火龍同岩龍
其他都係吸收好少或唔怕龍
但泛用性強勉強可當物攻刀用

然後雷狼龍個水棲系特化
得泡狐龍一隻水棲又怕雷
而泡狐身體同四肢肉質吸收唔同
身體怕雷四肢怕龍
即係唔打空戰的話可照舊用龍屬果把打

但公會水/龍個面板偏偏又係水系同龍系最好用果兩把

新手想問下如果想玩麻痹，有冇一套裝推介？

Hr4升hr5可以著咩裝

想問下百龍技能選什麼比較好

你咁配會幫怪R痕

麻傘最尾個把要咩材料？
我所有上位都打曬都仲係問號既

求指教

真係唔知兵長斬點出wo
點解有時係斜斬落地 有時係兵長斬既

邊到整外觀裝備 道具箱搵唔到既

要買dlc

今集屬性傷害勁啲定爆炸屬勁d諗緊玩五屬刀定係怨虎刀

雙刀唔係玩穩定高輸出玩咩

屬性

咁不如直接高傷+弱特+超會心

Y not all?

獸鬼係咩嚟

第二招交換技
鬼人化嗰陣動作會唔同咗

冇左行路加速
但迴避有斬擊效果可以GP
同埋動作值+20

屌你正啊喂

用埋呢粒珠砌到看破6 屬攻5 屬會3 弱特3 超會2 力解2

玩屬性架喎
高輸出

唔怪得行唔到埋去隻龍度
新手係咪用返普通鬼人化好啲

唔係
因為除左速度
獸化對比原版只有優點
你要走位有ZL+A或突進斬

我都有粒 屬會2 1-0-0 想個耐力急回3 有冇feel 想配比雙刀用

想知*

我都冇上急回3啊 而加lv1冇乜feel

每個屬性大家推薦邊把？

暴龍哥

貓隊去火山上位捉魚就會搵到返黎，高級水母唔記得叫咩名

見到個廣東話嘅雙刀懶人包，大家點睇

想問吓加麻痹屬性嘅護石應該揀邊個先至鍊到？搵嚟搵去都見唔到

先前玩開太刀裝就係高攻，弱特，超會心
宜家轉玩迅龍雙刀，勁過迅龍太刀好多

同NGA果個攻略一樣

無限道具BUG?
但點解向下扔就即爆既?

屬性要嚟做乜咪就係輸出
定你指麻痹嗰啲？

送龍

點解冰層靈魂劍會勁過冰牙龍個把

因為面板無論係攻擊力定屬性都比冰牙果把高太多

好似幾好用,要打到邊先有得解?

整八把雙刀
教官送
所有武器技2都係整八件武器解

直接整就得?
唔使接任?

扔落去掂到條龍就會爆
掂到地下都會

唔使

點解我齊晒4隻料都但整裝飾品嗰到都係冇強走珠整

咩係麻痺護符？
點先有

咩係麻痺強化護符

即係護石

雙刀前期1-4 星 配咩裝好
求教學 thx 🙏🏾

撚樣龍就咁被屈死

煉金揀邊個先會有麻痹護石？

空戰雙刀個動作值真係高過陀地超多 就咁A > X 打晒咁多hit 已經高過一set 亂舞，用陣地駁八連個傷低勁多，迫人玩空戰

點砌 呢粒好勁

公式書都寫明雙劍長處係玩屬性狀態異常
佢都係玩輸出咁所有武器都係玩輸出

80%會心

其實如果玩空戰嘅話係咪唔洗弱點特效 反而推同看破仲好

唔該哂

試過打左4分鐘條氣一下都未回過

刷泡泡龍，打得越嚟越快
開始熟習件武器，好有成就感

打雷神龍用兵長斬真係好似斬巨人咁

雙刀真係好好玩，呢四舊水已經值回票價

我覺得係看破優先 然後超會心 利刃 最後弱特補到就補

點解你地唔砌跑者同體術

砌完唔夠力水比你長開鬼人都冇用啦

大劍盾斧黨 今集玩玩吓開始玩雙刀 想知你地對住啲打大範圍嘅怪 好似迅龍雷狼會點打 避到就用B/蟲拉開 避唔到就L+A硬食咁樣？

係咪都用L+A撞埋去
Cd好快

整 地質學珠，
刷到Lv3 之後接上位探索任 有礦石增生嗰啲
之後入到去，地圖filter set採集，入設定較番放大地圖，入去堀哂所有礦。
10分鐘跑哂成個場，賣哂佢十幾二十萬
唔會唔夠錢

有無巴打知點可以高機率啲刷到紫玉

雙刀幾屈
單刷迅龍8分鐘搞掂

有d憎金獅子咁細隻
斬得好唔爽

有位先放 同埋 食個強走藥就解決

尾去頭好危險 好多時一落地隻魔物就衝過黎

有無裝備推介

龍屬雙刀 風神定公會

公會

想問怨虎龍把雙刀有時打怪會引爆
係隨機定點？

同麻一樣，儲夠就爆一野

簡單啲形容姐係力度 多數輕武器動作值都低 空戰咁勁因為佢動作值高過陀地

一直陀地
岩岩先上上位 應該要加入空戰

空戰配咩技畢業好

我陀地打晒成個下位，一上集上發現真係完全唔夠力，閒閒地都打成十五分鐘先殺到，已經係狂輸出唔停。

一轉空戰，就算未熟都已經十分頭攪掂，就咁a 跳埋下果兩刀已經廿幾廿幾，陀地轉埋去一hit 得四五。。。無得唔轉玩空戰

其實一開始係咪玩乜都無所謂 對上一次mon hun都2年了
唔記得哂

係，就係上位搞唔掂

百龍雙屬推唔推薦？
想整電同麻

奇怪龍雙刀 性價比高

砌好套屬性雙終於入到十分鐘
但唔小心死左次

我用緊怨虎龍個把雙刀，有爆炸效果直接傷害有100

點解2粒防1粒耐衝

但其他屬性雙感覺上好客易就斬多傷過呢下爆傷

空戰係咪獸化會好啲？

佢心諗做乜9？我乜都無做過就死左

迅龍刀配咩裝好

係，keep 住跳高落地跳高，可以唔洗回氣狂斬

雙刀有冇咩校服可以抄吓

我糾結緊出咩 狩獵笛 斬斧 輕弩都用緊迅龍想試下其他 唔知配雷 冰定龍屬好

我都係迅龍
最緊要人無事先可以繼續屠龍

依家用緊呢太玩得好爽
空戰基本上係keep住0氣咁玩
輔助技好似無咩必要

護石刷咗幾耐

無特別刷 都係打下打下就開到

毒蠍要派隨從去邊先搵到料

交易船搵藥草類就有毒蜘蛛

第二招交換技
我鬼人化 a完之後成日都斬得幾下
點樣由頭斬落尾

我仲未捉摸到個timing, 成功率得6 7成....

打風神雷神-> 刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷
打泥翁泡狐-> 刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷
打牙獸種-> 刷刷刷

雙屬單刷玩味性質，單屬無論控場輸出都勁啲

終於入到8分台
水屬雙刀配裝

想問下鬼人果陣有冇耳塞
好似一時有一時冇咁, 定係我隻貓吹左d唔知咩定隊友既笛

空戰起手個無敵幀黎

陀番地算 打金獅子

全身咩裝?

邊個技能係開鬼人之後耐力減得慢d
或者耐力回得快d

跑者：減少幫持續使用耐力量
體術：減少單次使用耐力量
耐力回復：睇名都應該估到

冇強走藥整裝會唔會要體術？
同埋有咩方法整多啲肉回氣？

真 勁好用

其實佢得R5

HR6 Solo開始唔係好夠打

我都用緊 電+麻
一場起碼麻到隻野兩鑊
又有藍斬，超抵用

呢排用緊貓手
1匠出白斬 剛刃研磨
唔需要堆會心 淨出攻擊超會心
攻擊力差屬性流少少但最少麻到兩次
而且把野夠cutie

其實麻武 奇怪龍定歌德好d?

無歌德答你唔到

雙刀校服洗唔洗5套...每套都插5粒屬珠落去

要
或者迅龍雙走天下

玩屬刀既話，百龍強化係咪都要簡返屬性強化

其實雙刀定位係乜攻又唔係暈又唔係

近戰爽快感

空戰其實輸出都幾高嘅

勁嗰幾把屬性雙刀斬味都咁短

請問個網點變中文？

google translate plugin?

有冇水母雙刀控場同好
一場麻3次

空中打中晒都幾撚金
由頭車到落尾起碼打3-400

水母點有 想整

你果套咩技？我麻3 匠3 業物3

普通水母=貓隊去下位岩洞有*既魚探索
華麗水母=去上位岩洞有*既魚探索

我覺得佢招蟲技用得好破壞部位一流

麻3 + 鈍器能手+迅龍+體術，個feel好刺客

都好呀
我當年mhxx玩麻太刀做sup等自己友輸出，諗住mhr整返麻太刀點知好似好低攻又麻得唔快(一場2次到)，轉左麻雙發覺2個世界黎

唔該晒

爆角爆背斷尾
打斜飛就爆埋翼

真呀 有啲大隻啲嘅龍佢唔瞓低你好難爆佢背脊啲位

一瞓低即刻蟲技條尾爆爆爆到佢老味都唔認得

solo 左三場迅龍都爆唔到隻刃翼 同斷唔到尾 有鋪靠操龍爆翼🙈

斷尾真係靠由頭轉到落尾黎斷，就好喺地面唔夠高

其實迅龍咁多集都相對難斷尾，要爆兩次先斷到，又細條，計細除咗岩龍應該都到佢

以前要嬲緊先斷到，呢家唔知 可能用陀地會易少少，空戰個打點要打尾有啲難攪

岩岩用雷雙打左場

雙刀打到六星村任 之後應該點 交換技用乜好 有無得TG DC 約埋一齊打集會所任?

今日YouTube 幾條0針雙刀片都係空戰
雷神 金獅 轟
雖然金獅體型細但跳斬起手果兩刀太高攻了

番唔到陀地轉頭
為咗合強弓頭去打鬥技
好似個傻仔咁比人車番出去
可摸以鬥技比番空戰 獸鬼我

呢d好動怪 用兵長斬斷尾可能仲好

火屬用邊把武好？
傘鳥？蠻顎？

個人用傘鳥
月底真係出咗蒼火櫻火先轉都未遲

蠻顎

打左好幾鋪都斷唔到

兵長斬打火龍真心好玩，喺天空係咁斬，又真係可以由頭轉到落尾咁斷尾

蠻顎大力啲
但用開傘鳥懶得轉

想問下優質腹袋 點打 搵唔到
打過飛蟲同食蜜糖蟲都無

有冇人知點解我齊哂料，都開唔到鳳蝶S裝，淨係得鳳蝶下位

齊料未 齊哂都未有就要打上hr7

要打係地下爬個啲甲蟲

個兩刀打成百，超痛但問題係時機要好唔係好易中招

有冇link, 搵唔到

空戰雙刀詳細解說，雖然日文字幕但應該睇得明

新手雙刀LM

金獅我覺得空舞仲易打
今集金獅大隻過w，地面打尾難打左
打正面嘅話空舞啱啱好可以一擊脫離

麻痹雙刀仲有無得玩？

瘋狂空戰

全部空戰雙

打轟龍果段堅好睇，爽快度一流

其實有無人玩百龍武? 有雙屬好似幾爽

未試效果
但屬性雙刀玩針對屬好似好d 方便插珠推屬攻

得罪講句 雙屬刀真係冇撚用的

呢樣野由2G時代開始已經講到口嗅

弓好似有6個強化
雙刀得3個
其中兩個仲要係屬性 不可重複

想問下正常空戰連技係咪鬼人化起身跟坐AAXA咁連咁大傷害化

呢家重要可以隨時番營換裝，以前就話大連狩要一把打晒je

鬼人跳起a 位置唔靚幫隻怪r痕
多數跳起x到落地跳起無限loop

鬼人A跟住就會跳起自動斬？呢個時候我要即刻X？

有一把係有用嘅，火毒雙劍，用黎打霞龍
一邊火屬打，隻野又會keep住中毒現形
好似係鎧龍雙劍

鬼人化a斬完第一下就狂禁x 原地斬到落地
未跌到太低仍然可以禁a用兵長斬
我會跳起果陣視乎位置決定駁唔駁埋a用兵長斬 未必下下用

非鬼人化（滿鬼人bar）果陣就loop axa

玩迅雙又幾正

有無上位裝同珠介紹

巴打分享吓套裝得無？

雷狼頭身 金獅腿腳，隻手我用火龍因為有攻2
護石用弱特1就ok其他技插珠出

唔該巴打

本身岩岩上hr7 唔知整咩好

有無人覺得今集雙刀好飄
感覺無MHW咁扎實

貓貓雙刀個貓毛紅玉同個印章點有？

MHW都有把冰爆劍都有用阿 唔知有冇記錯

想問點解鎖鳳蝶s明明有哂大鍬鳳蝶同妃蜘蛛啲料

冇記錯仲有蜘蛛仔d料

邊個會用呢把垃圾

打艾路同梅拉路拎肉球印章

貓毛紅玉好似係挖佢地營地嘅嘢

我跟呢條路線去，你睇吓啱唔啱

佢有D用係因為Iceborne前冰雙刀太弱

你係咪開男角？
我尋晚先發現男女角件裝個名都唔同
男人叫鍬x s咁樣
你可以再check 下
我一早齊晒料但尋晚先發現

有人話個百龍強化可以去另一個分支既派生度
唔知真唔真
假設一件武器兩個派生
A派生係標配武器但百龍技能廢
B派生廢武有個好D既百龍可配合A武器

可以先上B武出百龍，再回溯轉去A武器？

如果照呢個推測
咁雙刀條線好正
因為泥翁(弱點特效屬性) 雷狼(水棲系特效) 炎火(會心+10) 冰牙(攻擊+10)
喺同一條線分支出嚟
而雷狼 泥翁又係今集其中兩把最強屬性雙刀

另一條線傘鳥都可以經蠻顎龍出火屬性3

自
原來只可以繼承分支前武器的技
唔可以繼承回溯的百龍技能
剛試完
某武器X有AB兩個分支
只可以繼承X的技
而唔可以A分支技能畀B分支

你地打咩龍會轉番陀地 感覺空舞都幾萬用

有冇巴打玩青熊刀 攻7 無傷鈍器跑者耐回3

屌，原來係咁

All空戰
頭兩刀都值回票價

新手留名 第一次玩雙刀

頭兩刀已經高攻過地戰全set

力量解放其實係咩條件

比人打左一定血量
你有冇見雷狼龍開波嗰陣成日企定定發吽逗蓄氣
佢係等緊開力解反cap我地依d空戰撚

我要同條龍鬥快的話就會轉

雷狼,佢招招都制空咁濟,抵佢爭贏d濕鳩飛龍種

咁又幾啱我呢啲摶血流 刷下雷狼先

J回真係好有成功感
鐵蟲斬絲成日都插唔中

有冇人玩貓爪？ 開頭頓器配麻痺強化可以麻3次

但琴晚換左匠+剛刃研磨 試打 亂舞高左百幾攻

尋日見左條link 講爪，好似幾正，一定會心加keep 白斬

當物理武器玩就得 個麻當贈品
剛刃研磨2-3 磨刀3 超會心3 匠1
攻擊同逆襲有幾多得幾多 攻擊優先
攻擊力差屬性流10%-15%到
同迅龍雙比就唔知 遲下試下

不過我為左好睇換左飛甲蟲上身+腰 for fun

我見到另一條片
攻5剛刃3快磨3超會心3匠2
（我有粒好護石出到攻6）
呢個好似好啲？

雙刀會心率係咪要推到100%先開始搞攻擊弱點?

咁咪即係一樣
匠1匠2都係白斬 剛刃之下無分別

匠1果個出唔到攻5

攻有幾多得幾多啦 高D既贏

匠1果個係怨虎頭
匠2係怨虎手可以騰出個頭畀死神頭（自帶攻2）

我迅龍雙刀都有，但好明顯打龍係貓爪快好多，因為佢仲可以麻埋，不過我得剛刃2 成日要磨刀

之前用充能斧
用完雙刀法國隻驚易玩左

再轉太刀/輕弩/笛咪直接升天

整左件迴距+2，但發現一step就走到3～4個身位咁遠
成個戰鬥節奏變到好奇怪

我粒石出到剛刃3快磨3匠2攻6超會心3
問題係我修羅原珠爭2X粒，怨虎玉爭1粒，雪鬼刃爭十幾個...

聽講電鋸流斬都好屈

我得粒迴避性能3+ 211 珠位
迴3 機本上喺地下咩都避到，連有時起手上天都無敵埋試過7星任唔駛食藥

新手想問下係咪大部份龍向前衝果下都會斷到空舞？
成日A完上空想駁X或者想直接駁A斬番落地果下都俾啲龍向前衝斷

怪向前衝都係攻擊動作來

所以會斷

A上左去見佢衝埋黎其實係唔係可以用蟲避開

空舞跳係攻擊動作 冇得用蟲
同時a要打中怪先跳起 理論上唔會出現 a上去先見到佢衝埋來

飛身越牆應該可以再跳高拉開?
未試過 因為唔想放棄插苦無

呢個就可以既 我以為講緊普通用蟲飛

飛身越牆即係點

zl+x 既蟲技交換技
扣1蟲向上跳一下 空舞跳起左都用得

我都唔中意用迴距，用咗反而難捉距離，特另打細龍插完蟲絲一step去咗隻野對面又要晒半秒修正……反正空戰起跳都有半步距離，迴距無咩意思，反而迴避性能用慣咗幾好，好多招可以step避，轟龍叫/龍側撞/迅龍尾

邊有人為咗果一下（特別今集全部龍攻擊弱丁痴線）迴避放棄咁Q高攻果下匕首

好高咩
得140左右
我寧願換保命技
反一個跳斬都過百攻

插完要打 打得多果下爆越高傷

試過團戰得二百幾
剋屬兵長斬都超過500啦

睇你邊樣順手 同埋睇怪轉
因為又要計埋你打果陣 個標記都有傷害
兵長斬都要睇怪睇情況 唔係隻隻怪都長條型個背脊又係弱點 冇乜幾可打到過500

我試過一次跳斬打蜘蛛威力：
44 44 74 74 22 39 28 28 22 37 18 14
太快唔知有冇漏
最後3下係68 68 61

蜘蛛打到禁多HIT咩

帶咩都冇咩所謂 反正J迴同空舞先係重點

快到cap唔晒

蜘蛛尾粒蛋蛋好好片，可以6-7 hit

估唔到佢可以打到禁多HIT
見佢個型態 一直冇用過兵長斬打佢

迅龍武應該著邊套校服

弱特超會四件套綁死咗
你應該得返隻手同護石可以揀

死神裝點樣開？

姐係金獅腰+褲,雷狼頭同翼蚊身?

上網睇都依套
加埋雪兔手

最唔需要護石既屬攻裝應該係 鳳蝶頭身 白兔手 毒蛛腰 飛雷腳 護石求其一粒弱特1就夠

超會心4lv上唔到

點算我同人聯機名前面突然有把雙刀圖案😓
換左武器都仲有雙刀圖案
其他人都睇到？

昨晚試過
飛身越牆呢招可以跳斬中途向上拉走
根本神技嚟
有時起跳之後隻怪跳走咗都可以用呢招調整位置從空中追殺佢
空戰嚟講攻防都好好用（前提係熟手有技術）
打怨虎唔怕佢對空
直接向上拉完再喺高空斜角追背兵長斬打返去頭
兩隻蟲可以跳兩次，角度唔靚可以再跳過
又或者臨落地cancel硬直再繼續斬過
類似gvg自由粒seed咁方便，根本唔係講到咁冇用
有打怨虎會明

探險隊去沙原

感謝

唔係淨係打怨虎咁簡單
空中用上跳有無敵位
空舞又有無敵 地下又有j回
識玩雙刀真係可以由頭到尾0氣不停上上落落係咁斬

請問如何玩麻痹有咩校服？雷狼頭金獅腳？

唔係
貓爪雙刀係攻6匠2超會心3快磨3剛刃3耐衝3
對耐力控制要有技巧，兩個蟲技用嚟保命回氣
因為佢full power要靠鬼人化先打出最高火力
唔鬼人-10會心、鬼人100%會心
而剛刃得90秒，你要控氣同注意磨刀
最理想係打到跌藍就騎狗磨刀

唔該師兄。好似好複雜

巴打你粒有護石有乜技？

剛刃2

貓爪特化
未係完全體（我爭一粒攻擊珠）
攻5一次亂舞425，低過迅刀特化既435
但迅刀435係極限除非有神護
我425係仲有得提升（外加麻痺效果）
個怨恨lv2係護石自帶可忽略
護石唔好都係少咗怨恨同耐衝
重點技能都出得齊

完全體

貓探險去沙原掘閃嘅骨

如果玩毒刀又點睇？

吓呢把個賣點係全game唯一一把百龍技能有鬼人激化呢招喎？

是但整套校服 再放3粒毒珠 攪掂

去練習場試過
貓爪攻6亂舞一次500+遠超攻4看破2弱特超會迅龍的435
成set裝要咁多怨念素材係值得的
講斬味兩把都短白
貓爪果套有剛刃可以keep 90秒
你要打到跌藍起碼兩分鐘後既事
迅就肯定捱唔到兩分鐘

貓有鬼人就100%會心
迅要打弱點先100%
貓有麻痺一場麻三次

攻6打500 有冇落超會?

兩邊都有超會

轉頭整套試試先

佢要既素材應該唔係隨便話轉頭整下就整到
十幾個雪鬼尖拳爪
一粒怨虎紫玉
八個貓球印章
廿幾粒修羅原珠

你果粒我擦極都無

問題係用匕首唔會唔可以用兵長斬丫麻，你插完匕首接兵長斬多一半傷，今集到呢刻啲龍全部攻擊力弱到痴線，加埋蟲技受身，而且雙刀本身Zr+a 都已經有無離時間，為咗多一招保命技（其實真心無咩機會要靠佢黎保命）無咗一招可能你唔覺得高攻但其實真係唔低攻嘅技其實唔值，正常插完兵長斬每下把匕首都會有7-10攻左右，即係你兵長斬每hit都多差不多一半攻，再加斬完爆一下200至300，其實捉到機會用得密dps係差好遠，當然啦如果次次條龍訓低先出一出咁可能一場出得3次就另計啦，但其實打熟咗好多龍都好多空位可以用，加埋空戰起跳果下a係有向前半步，剛好插完匕首直接接A就可以連一套，真心唔係“140攻”咁解單

今集好似屬性會心冇咩用 見人地堆攻擊仲高傷

咁請問你講個d技 既裝可以邊度搵到？

整武器時有一頁係講有咩百龍技

sor 呀巴打 我意思係出你講攻6匠2超會心3快磨3剛刃3耐衝3 呢堆。

想問下點樣空戰

睇TA片大部分都係玩屬武喎

我講緊屬性會心

新手留名 咩係j回

上hr2同卡卡西講野學空舞

爬咗文,村上3星都會開鬼人空舞
講完野去個箱道轉交換技

玩空戰用普通鬼人定鬼人獸？

我用獸因為會加動作值👍

想問下任務左邊有個黃色三點框框係咩，點樣可以解決左個框框？

蟲技 ZR+A

自膠 ZL＋A先啱

個個貓武都堆曬去輸出技？我反而中意加番d耐力技能用得順手d

想整貓爪 但佢唔比隨從票我

我都係/_\想問點拎

啱啱第一次打金獅，到底係雙刀太勁定今集金獅太弱，血都唔洗回十二分鐘就殺左 打咁幾代mon hunt, 第一次覺得金獅係肉塊

留係屁股係完全安全

雷狼重難打過金獅

雷狼怨虎有對空
所以我前幾頁先話要用飛身越牆呢招去cut技同避招
反正苦無我一場用得一兩次

雷狼轉返陀地+苦無仲易打

我係跳斬用前腳借力去斬頭再x落地

有粒超心珠2 1-0-0同一粒屬會2珠1-1-0,應該用邊粒好

我錯了
今集玩無乜玩雙刀，之前以為空舞要空中轉完先有得X
上天直接X，即刻打到隻雷狼變傻仔
不過咁打都幾悶

角龍刀攻7鈍3心眼3看破3
追唔追到迅貓刀畢業裝既傷害？

Zr + a你通常咩時候用
成日好似用太快
比隻怪撞到傻

陀地太細力，照用空舞但第一hit 就駁x 盡快落地其實已經ok

苦無一場都用四五次既，淨係操龍撞牆，同操另一隻龍打佢一鑊落地都用兩次啦，然後斬跌佢用兩三次，閒閒地都打多近一千血架

J 迴超常用wo，個timing 你真係當用碌去避招咁禁就ok, 太多時空舞到無氣step, 就用j 迴避完解鬼人回氣，又或者有啲招無信心用step 去避，就用J 迴lo

Thanks
仲有成日係空中比條龍撞到
係咪我空舞太早禁x或a

好睇係咩怪 你當都係地面打咁，隻怪撞時你又斬緊咪中lo, 空戰係碌同跳果下有一陣仔無敵，其他時間你都係會中招，不過有啲怪唔太識對空，變相好多狀態都可以入刀

想問下用鬼人激化係咪無需要補正會心

打左四個鐘一粒肉球都無

肉球印章？我打左一陣都出7,8張喎

係
讀心晶片

放鬆啲當自己去做採集任
你係咪打水沒林？

係

加油

帶兩隻採集貓幫手偷啦

真……所以我解任盡量唔睇任何野，慢慢解到7788會發現自己好多野都有，真係無要特登去打就通常9世都唔出弱特2護石到見到原來好多人刷緊望一望個箱原來已經有

玩咗空戰返唔到轉頭

LM

整左迅龍校服，但想玩屬性多啲因為個特效，有冇邊度裝比較萬用

雙刀真係俾新手用，而家玩其他武好似智障咁完全唔識埋身

有無雙劍校服分享

我雷狼頭 翼蛇龍身 冰牙手 毒蜘腰 金獅腳
諗緊護石刷咩好...

新手用輕弩啦

雙刀係唔需要保命技

而家練太刀，唔想冇腦射玩下反應先冇咁快悶

但飛身果招可以A打斜落地追斬
最尾果3 hit都有60，計埋180
同時你多左好多跳斬貪刀機會(因為有得cancel)
而你有技術的話cancel完上天，再由天空對準怪物追刀先落地既機會都唔少
例如打牙龍種

巴打, 仲有無多啲 J回 技巧分享？

我打到上 HR7, 但J回, 都仲係攞唔啱個 timing, 反而滾地 / step 避得仲好, 但就會好嘥耐力

另外, 我打龍慣係左/右後腳起手 A, 升到上天後大約得 30% -40% 調整成功出到兵長斬。
有無咩位係比較易調整？

J回直接撞對面攻擊判定咋喎
即係專登向對面攻擊範圍ZL+A
冇咩難度

日本雙刀痴線佬

我就係用極都唔順手, 下下都中招

巴打打龍, 第一下 A, 多數會由龍邊個位起手？

睇咩龍，如果係牙龍可以前肢跳去斬頭
有D飛龍就直接打頭
獸龍就打身算啦
或者試下腳中間跳上去熟悉一下先

謝謝！

校服係乜

金獅打左腳，轟轟打左手

雙刀有硬直，亂舞冇得cut，距離又短又冇防技(最多都係得個蟲技counter)，兵長斬係空中更加冇得走，咁都啱新手用咁個新手都有啲料到

街場有9成時間都係玩家互片

當你冇勁護石 都係雷狼頭 翼蛇身 毒蠍腰 金獅腳
手選擇好多 白兔 蜘蛛 火龍 蠻顎 迅龍etc

大致上方向都係弱特超心
再盡推其它輸出技 例如攻擊看破力解 推到幾多得幾多

體術2-3都夠 周街都有耐力蟲

視乎個人技術打法 可以換走部份輸出技換回性回距呢d 保命/增加輸出空間

btw依家毒屬冇乜睇頭 依家得把短藍斬既毒雙刀
之前mhw有把毒火雙刀 +套裝延長時間先叫做可以玩下

驚閪咩

有無講佢咩裝？

原來下面有
Night Wings
・Attack Boost Ⅲ

Zinogre Helm S
Remodra Suit S
Lagombi Vambraces S
Anjanath Coil S
Golden Hakama
Demon Peralace Ⅲ

Fatal Tempest Talisman
Slots 0-0-0
Weakness Exploit Lv2
Attack Boost Lv2

【Switch Skills】
Switch1emon Flight
Switch2:Feral Demon Mode
Switch3:Tower Vault

【Skills】
Attack Boost Lv7
Critical Boost Lv3
Weakness Exploit Lv3
Windproof Lv3
Speed Sharpening Lv3
Critical Eye Lv2
Latent Power Lv2
Ice Attack Lv1
Free Meal Lv1
Flinch Free Lv1

【Food Skills】
・Dango Booster
・Dango Fighter
・Dango Glutton

護石弱2攻2 跟唔到

1:08果度就係飛身越牆呢招既精華
同埋如果你係處於跳斬上升階段既無敵時間
飛身越牆會延長個無敵時間的

2:52果個易明D
雖然佢打得麻麻但都展示到個重點

我第一次玩mh咋，起手佢太刀難玩咪轉下雙刀，真係鳩禁都唔會點死，距離短但佢跑得快，我而家玩太刀埋身又慢又要睇隻怪幾時打你，雙刀真係A完係度飛黎飛去就完，係打迅龍呢啲打空嘅龍難打啫，其他都追尾打轉返上頭都冇乜特別難

有人試過呢招
空中用先有無敵時間
地面用係無既

第一張gif好有呢個feel

係正既
開始想換呢招了

雙刀易學難精 D招可以做到乜全部都好易理解又易禁
但點樣打出自己想要既output就好難
龍倒地要即刻狗衝弱點位上斬絲+亂舞成日趕唔切
飛左天點樣用搖桿調整方向打盡空舞Hits再接A兵長刷背脊都好難成日3-4Hits就落翻地好灰

貓爪流真係好op

有冇裝list 些牙吓

至少要剛刃2護石

我套裝有剛刃2 都已經好勁，係打到中間要磨多次刀

剛刃2護石都只係完全體
究極體要剛刃2s2

剛刃2 窿2 砌到攻7 超心3剛刃3 匠2 磨刀3

通常我都由尾轉上頭，你要A完要跟返隻怪方向拉過去先打得晒成隻，多啲禁L鎖怪方向會易轉啲

媽丫用足一日先出齊8粒肉球

我護石冇用剛刃，要左迴避性能3+211洞

剛刃護石係簡邊個刷
定直接random

好，我依家為外觀好睇係掛左泥翁身腰+蜘蛛手腳
功能性有但Dps明顯不足
扮做野一流

呢套野醜得太過份

我有時都用full set雷神

我咁
只要唔show個頭就好好睇

有冇巴打知道公會雙刀點出，爆埋機都仲係???
上網睇素材齊晒都冇

委託

支線任 捉火龍果個

雙刀係咪其實唔洗用弱特 沖超會同攻擊化仲好

唔谷會心落超會做乜？

好低傷..

係4個痴線佬

會唔會其實唔關用咩武事？

雙刀個打擊距離都埋到身斬咁多下，其他武埋唔到身？講真定講假

可能我未齊珠 依加只係砌左套裝 打落去得10幾護石未刷

雙刀要輸出到先唔新手WO
其他把把都防反有盾咁濟

打果啲貓仔，第一次打低左佢, 佢會瞓低然後再起身。
要係佢起身嘅時候再打，咁佢就好易跌嘢。

我係水沒林打咗 5定 6 轉, 就齊最後果 5 張

想請問下呢啲外觀係點整？

呢個好似係amiibo特典

無睇錯應該係個怨虎公仔特典

你係唔係錯技 唔係要跑者3咩

有冇中文

佢呢套勁唔勁
想跟住出

體術我覺得都有用，用黎step cut招再鬼人空舞
不過唔洗咁高，我配體術3跑者2

同埋貓體術好似等如體術2？所以出體術3就夠

睇過篇文話鬼人獸自帶體術，唔知係咪真

究竟係我用慣雙刀定真係易用d
一玩其它武器就覺得好遲鈍好難走位

雙刀真係靈活啲 似玩無雙
其他武器慢好多好似玩緊Lol咁

網上見到原來超會心2弱特2s21原來真係存在的
有條友刷左192場連一個弱特2s2都冇
佢個fd第三場出咗呢粒...

我打到第五張先發現 帶隻有採集技能嘅貓就好快

用貓爪裝原來唔可以無腦兵長斬好快無曬條氣

有冇拎齊減消耗手段 條耐力轉幾次都未用完
技能 貓飯 耐力蟲

用j迴嚟追怪 條氣完左都仲兵長斬到 永續鬼人

用樓上既貓流
鬼人化就100%會心

想問下你地用咩交換技多 招飛身越牆連技用？

空舞 / 獸人 / 翻牆